致和理非同勇武派: 勿做袁譚袁尚

當年曹操攻袁譚袁尚甚急
郭嘉獻計曰，兄弟鬩於牆，外御其侮
即係話如果我們攻的急了，袁氏兄弟聯合起來，怕是事倍功半。
如果不攻，袁氏兄弟為了爭奪接班人之位，必然內訌，
不如暫緩進攻，坐收漁翁之利。

而家情況何等相似
歷史不斷重演
大是大非前唔好內鬨好冇
我地輸緊五球呀仆街!

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

再無分裂本錢

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

認同 和理非拎住百萬本錢set deadline
政府實唔肯
然後就出師有名衝得
再loop

推

泛民又好
本土也好
應該互通有無
既殊途同歸, 又何必互相排斥?
唔好同我講選票, 一來而家大敵當前
二來我地一直都係度監察 到左選舉得人心者自然會贏
無需有心者刻意經營

推

前車之鑑

兄弟爬山 唔單止係各自努力
應該係
兄弟爬山 幫到就幫呀！
香港人！

不要大台
不要分化

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！